支那火車翻側 四節車廂脱軌車頭起火

GDP又升

燒左就咩事都無啦，又零確診

死光最好

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

要人，得200twi炸

架火車係咪湖北嚟㗎？

中共中央：
多難興邦